輝瑞「報喜」疫苗冀年底前產量5000萬劑 道指盤前暴升超過5%迫近30000點！

侵侵究竟做錯d咩
可以比美國全方位逼害同封殺
之前侵侵話好快有疫苗
d藥廠就出黎否認
宜家拜登贏就出黎話年底有5000萬劑?

咁緊係時間夾到有咁岩得咁岩架啦
到出年1月20日，大量疫苗已經生產好
Biden一上場就成功消滅武肺

侵侵

NQ仲係跌喎

30000 thanks

疫苗只可以依賴美國，而家等於美國揸住全世界春袋，中國建國以來未曾成功研發過任何一款有效疫苗

錯就錯在佢真係為人民, 唔係為錢

梗係炒返傳統行業啦
仲炒科技啦咩

英國好似有一種要零下80度保存既出左

等睇侵嬴返之後話D疫苗有問題要delay

trump快啲用安全問題ban咗隻疫苗，廢事俾拜登做抗疫英雄

cls.............

咁打果陣點算

我唔知，前幾天見到有報導

玩政治玩到美國人嘅命都係次要

佢控制唔到FDA

i know that feel

世界已經無公義 只有所謂既「公關」 ...
啲公關撚用輿論去煮死一個爭取公義既人 ....

sad but true

所以傳媒的確信唔過
無論係中共的喉舌 定係美國傳媒

一鳩樣

支牛師